(預言) 有落選建制議員，發現浮屍/跳樓身亡。 警方：無可疑

用完即棄

無咁啦，搞到我鬼咁擔心何議員